李世默：西方國家應學會接受和認同中国式民主

【李世默：西方國家應當學會接受和認同其他形式的民主】

近日，摩洛哥新南方政策中心與法國國際關係研究所在摩洛哥馬拉喀什舉辦第12屆世界政策大會。全國政協副主席、香港特區前行政長官梁振英、中歐成為創業基金創始人及執行董事李世默、恆隆集團主席陳啟宗等出席。

李世默在專題討論上駁斥中國沒有民主的說法，強調當今世界有60多億人，西方國家人口佔10多億，為什麼只有10多億人的西方民主要獨佔全世界民主的話語權？不同地區、國家、民族對民主有著不同定義，中國的民主解決了絕對貧困等世界難題，實現了國家的快速發展，西方國家應當學會接受和認同其他形式的民主。

陳啟宗作為專題討論主持人，從商界角度出發並結合個人經歷表示，西方國家對中國的有色眼鏡從未摘下，西方國家主張「共享價值觀」，並將其強加給其他國家。這無形中在認可西方價值觀的一方和不認可的一方中劃線分割，讓人選邊站隊。香港作為前殖民地，對此深有體會。

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

因為人地個比例細
但你地個個都追住舔呀傻鳩

點解要接受你維尼熊中國社會主義式民主？
有核彈大撚曬？

你回歸中共國再講

奴隸式民主?

真心膠？

【世紀大和解】加泰集會！完美解決方案！

已經係意識形態嘅戰爭

一陣人地加泰真係登到獨立左就好笑

管好雜種狗主席同佢班支那賤民先出聲喇,支那民主

解決到絕對貧窮問題
呢個一定係大話
同你話解決到賽跑唔會有人跑包尾一樣on9
根本就不可能
你殺左最窮果班人
尾二窮既果班人自動就會成為最窮既人

喂大佬，中共講到咁
外國唔係仲忍下話

民主本來就係西方
無其他形式

正如太監 宦官
係中國獨有
無其他形式

請問馬克思係東方定西方價值觀?

同要外國接愛中國式殺害人民有咩分別?

樓主成日quote微信d野黎。
印度行緊邊套民主系統啊，屌你五毛含撚la
請大家善用不推文回覆。

中國式民主 = oxymoron

最撚憎咩李世默，張維為呢兩條賤種，成日妖言惑眾。

啱啱都想話，印度唔係都係行緊所謂嘅西方式民主咩

中美脫鈎咪知邊個接受邊個囉

邏輯問題。。。人地講既係絕對貧窮，你舉個例係相對貧窮，唔係撐佢但要搞清個邏輯先

中國式民主即係獨裁囉